哥斯達>>>莫拉達

哥斯奶今場完全證明左自己，相比起莫拉達淨係識執雞同用頭，水貨到不行，抵佢入唔到國家隊

差太撚遠 dc有技術有身位有頭鎚 莫奶成個女人咁

仲使講？

on9先將佢兩個拍埋一齊比較
根本唔同level

第一球幾慘 完全係單打獨鬥 冇隊友支援

Mola達一線頭wo Ching

係皇馬浸多一，兩年會好d

駁唔到

以為自己好撚勁其實仲廢過賓周馬

風光過
大家差唔多身型
哥狗幾撚撞得
條女人一掂就跌

基佬都勁佢幾條街

但莫拉達都叫做風光過

tap in 我阿婆都識入

樓主阿媽係女人

莫拉達同D文青一樣，姐手姐腳，唔夠粗野

打前鋒落埸=打仗，靠雄風霸氣

Gel左頭牙

本來就係駛鬼今場比賽做證明咩

哥狗係狗 但真係有料既

樣 莫奶>>>>>>>>>>>>>>>DC

你無撚野呀
DC 靚仔好多喎

好似牙朗咁剪個柒頭咪唔洗怕頂波整到個髮形

點解佢入波都黑口黑面

你有無見過沙皮狗識笑

好型

好掛住沙皮狗係轟

沙皮狗應該係轟最接近杜奧巴既前鋒

球技射術真心一流
但球品就

足球係唔需要比較

講得好

Mola達(得個頭)

成日覺得dc9先係最岩車既前鋒

C朗 美斯 達仔 哥狗
只要有心 人人都可以係球皇

不實陳述唔回應

留意到迪亞高哥斯達成日都75分鐘左右
就會冇乜氣要被換出
其實係點解呢

教練覺得贏硬換出留力

似乎唔係
佢係馬體會都成日係咁

你自己都識講無乜氣

咁點解呢個情況咁經常出現呢？
佢又唔係35歲
照計有足夠能力踢90分鐘
定係有暗病？

第一球一打三 拉空間比自己起腳

睇埋前後有冇人埋 幾秒內做到哂 屈機到

佢望一望，十碼範圍內，一個隊友都無
然後自己搞掂

最近嗰個係二三十碼外

因為干地棄哥斯達要莫拉達

三線頭

哥斯達成日傷大脾

fifa摩拉達個85 rating唔知點黎

作為車迷真係唔想哥斯達走

哥狗個份決心，莫位達一半都無